佢想以退為進 打示威者 唔好信佢啊香港人

雖然佢廣東話都未講好 但佢地呢班人先係最憎老共

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG